佢真係鍾意我

話說上年呢個時候嘅我開左個post
15 16 諗緊比人撚緊定真係有人鍾意得
雖然過程都少少波折（條友真係唔識唔係扮）
但最後都收獲到a0男一隻變左o1男朋友
多謝個陣有巴絲比意見我
希望大家今個聖誕不要太孤單

收撚皮啦屌你老母

吓...咁都可以屌，睇嚟巴打你生活都幾唔愉快

臭雞

笑撚死自戀到

笑死 呢個post

唔使理佢 我係佢表姐
佢真毒撚 每一個感情post都有佢出現屌人
因為佢曾經俾人拒絕過一千次
所以放棄自己放棄愛情
妒忌所有人能夠在感情上快樂
都只不過因為佢樣衰冇人鍾意
我代我表弟向所有人道歉佢過度戇鳩

唔好意思，麻煩借個位，希望樓主幫pin。🙏🏻🙏🏻

175識襯衫嘅靚仔 —— 窮L卡密（會員編號#339751）

噢，巴打會唔會講下咩情況，睇下我比唔比到意見你，雖然我都唔係好叻）

屌那媽 我記得上年有睇過你個post

突破位係邊

係我主動咗少少，冇咗多推拉掛
我同左佢講唔鍾意佢成日閃閃縮縮之後，佢都勇敢左好多

Share more pls 我都對個a0仔有好感
我有事佢都會幫我既 但就一d都唔主動
但長傾係佢本身搵你定點？

一開始係傾運動開傾計，跟著有時同佢傾偈我都會多啲開唔同話題，之後傾左一兩個月，就算我同佢個topic完左，佢都會再搵我講野咁

內向男會唔會主動WhatsApp?
但有時又見佢見面個陣 有搵我傾計 （讀書以外既topic）
同埋有次三人行 得我行慢左我見佢另轉頭搵我兩 三次
但佢好似無問我聖誕係咪同男朋友玩 個d test 我有無對象
是咪我諗多左